# kairos-device-climatizer
Hay que añadir las librerias rtclib desde: http://www.tuelectronica.es/descargas/arduino/librerias/rtclib.html y la libreria TimerOne desde: http://www.prometec.net/wp-content/uploads/2014/11/TimerOne.zip
Tambien se pueden descargar desde la carpeta librerias del repositorio.